擺明分化 社民連冇資格逼走劉家衡 南昌北局勢分析

想講真係為劉家衡唔抵，第一次見佢時係9月3區議會最後一次會期，（但其實佢8月已經開始地區事務，又同大家見證tg放題），之後日復日既街站，派RFID卡套、中秋佳節都派緊禮品比街坊、區議會又遞信，又團結到附近候選人，講真，劉家衡絕對有能力去代表民主派選，更能得到深水埗南昌北街坊既認同。

好喇，跟住公平啲，而退一萬步諗，唔講邊個先後，從選區去分析勝算，社記鄧小姐係咪有能力去贏呢？ 不如睇下選民結構先，南昌北選區今屆有5,738個選民，35歲以下選民有1,538名，佔選區兩成四；56歲以上選民有2,377名，佔選區近4成幾；而36-55選民則佔選區三成六。 可見，老人家及中年人士較為核心。

同時，南昌北選區亦以不少唐樓、私人樓宇為主，選民大多為基層市民及新移民，區內選民投票的考慮因素分別會是 1. 參選人的知名度 2.參選人地區政績 3.參選人的露面度 4.大廈法團 5.利益關係 6.參選人的背景 ，基於以上因素，自舜仔2008贏左第一次後，舜仔不斷有1、4、5、6因素支持，加上對手的不同，以致舜仔可以長勝長有。 咁你又會話喇，點解李卓人+基可以贏到舜仔呢，如果你認真啲睇，兩位都係基層出身，有1、2、3、6既加持下，先勉強贏到，後以上可得出，如果要贏舜仔，就要有露面度、參選人背景、同埋參與人同區內的共嗚（即5）。

跟住再分析兩位，兩位都係政治素人，但露面度同與區內共嗚你就大慨知道，區內居民就更加心水清，係呢到劉家衡未必會贏，但只少可以46開，如果高投票率另計。（分析由日常街站觀測得出） 但空降參選，絕對會令對抗性變為37開甚至更低，未打就先輸。

更妄談吳文遠同社民連起區內係幾咁黑人憎，仲想以被捕作為噱頭，五大訴求為地區政綱等。 昔日陳家洛貴為立法會議員打名星牌選區，仆直！曾健超以被捕選公屋私樓區，仆直！貴黨黃浩銘、梁國雄咁有知名度打區選，照樣仆直！今日吳文遠空降基層區又點同阿多屆區議員+立法會議員舜仔？

今時今日，一個願意做野，花時間落個區同有贏面既人都比人逼走，其實真係瞓唔著同好嬲，不分化不割蓆都要屌埋你班垃圾㗎喇，深水埗人就走社記到罵爆佢地啦，唔係今年再輸，受既都係大家咋！ 如果真係輸左，記得滅社民連個黨🙇🏻‍♀️

社氓連

push 登佢唔抵

仆你個街成個泛民幫社記生人霸死地，格硬逼走劉家衡

有咩理由俾社記無在區出現過嘅鄧曉文逼走努力做緊嘢嘅公民黨劉家衡？

知唔知咩叫民情呀？落去南昌北睇下大家支持劉家衡定係無出現過嘅鄧曉文？知唔知深水埗fb TG Groups 全部清一色撐劉家衡呀？你哋同居民經歷過啲咩？劉家衡成個暑假响區、同居民食催淚彈，你賣咩呀？又諗住賣被捕賣慘？社記以前係細黨就屌民主派大黨霸道，而家就做返你哋口講最憎嘅嘢，有無再肉酸啲？

而家劉家衡無任嘉兒嗰種聲勢個個出聲撐，唔該幫手鬧走社民連！

社記唔肯退選就叫劉家衡都唔好退選... 但係劉家衡 同任嘉兒果CASE 最大分別係 公民黨既態度, 好明顯 依家係公民黨叫劉家衡 唔好選...

當區居民 (應該話成個深水埗區街坊) 應該俾壓力去公民黨, 叫公民黨放返 劉家衡出黎, 至於社記果邊, 我唔信公民黨搞唔掂...

係呀，我都唔明點解公文袋唔出嚟幫劉家衡討個公道！如果真係公文袋逼走自己人，讓比社記，咁劉家衡應該退黨了

其實有邊幾區係有爭選，可以做個網上預選，再決定出選名單，我地應該係目標為本，係最有勝算既出戰麻

應該兩條線一齊做
一方面俾壓力唔肯搞初選既泛民D黨，另一方面鼓勵素人堅持自己参選，我唸只要素人解釋清楚協調過程，如果堅持出選，唔會好似15年俾人話係鬼，相反大家都更認清大黨既手段！

真係堅持出選，我唸唔一定會攬炒！

有一班街坊搞緊南昌北初選聯署，麻煩大家幫手share出去

拯救南昌北，票投有心候選人
我們是一群南昌北的居民，現時南昌北 (F03) 選區出現泛民政黨撞區情況。避免建制派漁人得利，分薄票源，誠邀兩位泛民主派人士，劉家衡先生 (公民黨)、鄧曉文小姐 (社民連) 參與十月四日的初選，初選將於深水埗港鐵站 D2 出口外的街站進行。我們將會全力支持本次初選勝出的民意代表，協助選舉工作。

舉辦南昌北泛民初選的原因如下：

（一）自2008年起，南昌北的環境污染、光污染問題等越發嚴重，更出現不少治安問題。然而，鄭泳舜作為區議員多年，不但沒有改善這些問題，反而令問題惡化，使我們感到非常憤怒。

若要改善上述問題，我們必須踢走多年來「毫無建樹」的建制派議員－鄭泳舜，但鄭於此區扎根多年，更為現屆立法會議員，財力及實力都不容忽視，故此我們必須集中力量，推舉有能力的民意代表抗衡鄭泳舜。

（二）社民連（社會民主連線）稱已作選舉協調，將派員「空降」南昌北 (F03) 選區，逼使其他已落區進行地區工作的泛民主派人士退出，或出現同區有多於一位泛民主派人士，令選情變得更加嚴峻，毫無勝算。

南昌北居民對上述兩位民意代表的看法：

（一）鄧曉文小姐於運動期間被捕，我們感謝她對香港的付出，惟大部分居民表示未曾見過鄧曉文做地區工作，10.1 深水埗示威亦未見她為本區市民提供協助。不過，社民連主席吳文遠表示自己及其黨一直為本區居民出心出力。

（二）南昌北街坊認同公民黨劉家衡先生的地區工作，普遍受街坊支持，惟劉家衡先生被協調而退出，街坊可能無法投出手上的一票給自己信任的民意代表。

（三）就選區形勢而言，南昌北街坊認為社民連的參選人未能如其主席吳文遠先生所言，全數取得 2018 年 11 補選泛民支持者的支持，即馮檢基與李卓人加總之得票。

由此，我們希望透過初選，讓兩位泛民主派人士和街坊了解民意所屬，集中票源，踢走建制派議員，拯救南昌北。

最後，無論是次初選誰勝誰負，南昌北街坊將會尊重結果， 為勝利的民意代表助選拉票。

一群南昌北的居民上
2019年10月3日

請各位為幫手推下post及入條link投票支持初選而家社記扮晒嘢唔當睇唔到